軌逼宮大法開始！

估下今次沙利可以頂幾耐？